空姐露奶照粉香豔 網友喊滿足制服情結

現代女孩思想開放，有好身材都不吝與大家分享，更愛穿著工作服裝拍「豔光四射」的照片，日前就有「香港航空」的空姐，穿制服大秀身材的照片被網傳。
這位香港航空的空姐自拍，輕解制服鈕扣到胸部下、露出白色蕾絲胸罩、豐滿北半球與事業線，巧笑倩兮的照片。消息中說，她的動作與神態都相當誘人，有網友高呼「完全滿足了我的制服情結」！不過，也有網友表示，基於尊重專業形象，空姐想露奶時，還是不要穿制服比較好。

有無巴打有多D圖

力王都 ..

more

得一張 嬲